[3] 九月完約 續期

有無巴絲打有Plan推介最好係3
得誠哥可以係夢遊先收得最好

之前sale我18x 4.5G無限

我係好耐之前148 21Mbp 無限

有無SALES~